【都係降班算啦】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXCX

#StandWithOzil

羊走撚硬

WoW

神級調動

熄咗冇睇乜輸埋

黑撚到

打鳩對面啦

對面件7號jm9

開7號8號拖啦

樓主迷達有咩想講

達狗中武肺死撚左可能會上神枱
依家

迷達無撚用

垃圾達狗

屌

達狗

反達了

達狗躝啦，用班宣明會唔知做乜撚野

Speechless

羊都係走吧啦 踢到咁廢，真係冇野好講

唔出燒丁抵啦達狗

成隊問題係無火

呢隊咁既垃圾執柒咗去啦

而家先嚟嘈個7 號，遲唔遲d

真係睇到好心痛，而家呢隊阿仙奴
技術已經冇，心態仲衰，明明要贏嘅波
原全冇鬥心，最尾幾分鐘仲係度行行企企咁
完全唔想攻，臨尾仲比人反cup埋
唉，隊波仲可以點救

仲咁近鬧交

點解唔出奧燒

好彩換洛克人出黎而唔係換燒，唔係既話燒又做箭耙

抽筋 慶祝 無得開埋角？
艾堅信做乜撚野

愛蛇

d彈彈波明明係我廠武器
賣走咗我基，就冇好過

7號整傷Leno 加絕殺

細爆真係幾火爆
成隊要靠個靚仔幫你出頭

想跟迷達說聲加油

抵啦 死都唔出巴丁

細爆算係咁

食撚屎啦
完場輸波先走去嘈人
Leno傷嗰陣個個好似無事發生咁

仆街細梅自己廢又屌人

輕鬆輸撚埋

達蛇躝啦屌

執柒左佢啦

安76堤

今日完喇嗎

唉 慘過返印度食焦

阿仙奴又贏

94分21秒 補3

我指呀狗

細爆真係郁咗手

細爆做得好，最後撞一撞個七號

球證買撚咗幾多

球證死全家

宜家唔撚打7佢？

失望 不過都無得好講 啲人腳都幾難夾佢教套form
佢著重走位 失完波個個定停哂機咁

打交先嚟勇武，有撚用
Leno俾人搞又唔出聲

馬天尼斯出嚟做乜鳩
角度咁窄又有人追住

梅狗個樣

笑

成隊劈掉重練好過啦

拿卡 美羊 抽極都唔入

對面一次兩三下就入

入一粒覺得班波打得好護級隊輕鬆cup你啦

達狗躝未

抵撚死 換輸埋

咁我信無買，佢哋不嬲咁垃圾

心都痛撚埋屌你老母

好撚廢

撐達狗既出黎啦

完場先開人波托咩

呢樣真

果陣睇Giroud Podolski Walcott Ozil Cazorla Ramsey果段好睇好撚多

真的是係好癲 以前好多星
而家連奧燒都雪

Leno 傷出，Saka 仲埋去拍一拍對面

成隊執咗佢啦

輸波完埋場先識幫隊友出氣
之前就成班死狗咁

完左先黎開拖，自己友比人傷果時又唔見咁好火

整傷完個龍 再絕殺我地 DLLM
咩劇本黎

一早話左假阿先會反雲加

我都仲係迷達 只係對比賽有啲失望

劇本

勁過而家好多

完場仲猜 以為領先 真係唔知點救

咁佢係咪應該要班人聽佢話先
當日曼城哥狗班人都唔係佢既Form

神級換人
一次過換三個 抵死啦

阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗

今季唔想再睇阿狗踢波

好彩既係有40分應該唔使降班

細爆開7號仔波

佢唔係叉咗一下咩

完場先有少少火

阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗阿仙奴呢對垃圾從來冇令人失望
永遠都係對啲垃圾都豬
每一個球員都係垃圾
fans仲喺度講緊乜嘢不敗
屌你老母現實就係場場敗

補4呀

成隊就係一個笑話

輸唔起

當日無聽/做唔到哥狗果套既 都係雪同賣 只係阿狗無本錢做姐

愛狗都會換人扮戰術大師，阿達儲埋啲印花落英冠？

明明牙達一上任係重用燒

我放棄啦 都十幾年啦 真係夠啦
唔想再睇阿仙奴啦
各位手足保重

係，成班冇心踢

得細爆有火

炒咗愛蛇咪都係一q樣

2020英超
有奧燒不敗
冇奧燒輸哂

件件都係1xm 保到四又好睇

依家買埋xhaka 拿卡比心呢啲貴價垃圾

個7號仔都幾撚臭串，好想打交咁

係因為冇快攻推進戰術
唔係佢地想猜

啱啱先留意到原來七成豬盤率 追對家可上樓

1-1 打下遊爺爺出4前鋒啦
達狗86分鐘換件閘入黎

達蛇換人太撚慢啦

達蛇唔好再遲d換人

爺爺是無姑的

次次都係細爆出黎抽兩野水但打唔成交

換宣明會然後輸埋到底要睇幾多次

Auba快啲走
隊波唔值得擁有你

早幾年諗住去猶長朝聖
呢幾年諗都唔會諗 慳撚返

起碼見到啲form先

係仲衰

屌你老母真係black lives matter

爺爺

muapay 同 贊堅信 成最大贏家

佢不嬲戇鳩
成日都想同人隻揪

DLLM
成場波最撚需要一個視野好既人分波拉邊
你仲唔撚出奧瀟，出成班宣明會？
冇撚野呀？

對面7/8號死全家

下埸繼續輸 冇leno
睇個款達爺又唔出m35同o10

繼續又輸

排第九 真係連歐霸都輸埋

做阿狗慘撚過狗

都話要炒阿迪達

學藝未精 學人教波

挽留，手足去邊

+1 完 今季真係磨走晒我所有感覺 今季抖下先 唔再睇住

冇左列叔冇d火侯

連白禮頓都不如

以後唔撚再睇阿仙奴呢隊賤種 死全家啦

出得細爆都預左輸喇
不意外

從此以後反達
仲有英超球證仆街死

屌你老味到底要轟幾多錢先整得好隊波

下一隊新特蘭

之前呢到仲有人係到撑班宣明會

爺爺：返都唔撚返嚟睇呀，垃圾波

宜家無球迷
出燒應該幾岩踢 輕鬆D
達狗鬥權撚

條中場一d創造力都冇 咁都唔出奧燒 冇野好講

成日話拜門口狗 呢隊阿對而家既拜

10比0都似 利雲一個都頂死後防

宣明會班垃圾跟住達狗躝

佢呢場算係咁啦

真係可以執柒左佢

愛狗22場不敗個陣都好好睇

佢係咪紅左 好心打多兩下啦

樓上真係唔睇先好呀，唔好姣婆守唔到寡

係咁甩波，有火就夠咩

斬掉重練都搞唔掂

愛蛇和brighten架屌 仲要殺卡送penalty唔用腦先1:1

接下落嚟開aftv睇人爆seed

其實個球證都世界級
對面隻黑鬼真係blm 牌都唔敢比

阿狗真係好廢，抵輸，唔想再睇了

唔係有啲啦 係好失望

輸幾場就話放棄嘅不如去撐利狗啦

出奧燒咪又係俾隻8號撞到爛

愛華頓可唔可以請埋爺爺教
我轉會睇愛記好過

好似係，總之做得好

睇到好撚火，成隊冇人帶得起隊波
仲要遇著艾堅遜呢條撚樣

為咗自己可以心理平衡決定今季已經完咗 唔撫再睇

掛住殺卡了

你咁講唔岩 呢到係好多猁

雲加之後我真係無咗團火
直頭唔想再睇呢隊垃圾

咁都叫輸幾場

係走就唔會等到今季先走啦

呢個真
職業生涯尾聲
不要浪費

不死人

總之留返條命就得

痢狗前幾年差到排第幾？有冇第9打後

整傷你個龍無後果 搵個8號mma又無牌 仲要絕殺你 實串㗎

是但請啲名宿吊住條命姐 其實牙達都係受害者 唔反了

輸咗好撚多場

教練垃圾 唔比壓力球證
摩狗一定狗同球證理論

係時候要拎返銀河唯一mv出來

牙達真係輸幾場姐
係和波太多

呢場阿黑+球證死全家，屌佢老味

老實講
強強唔出可以理解
對白禮頓ed 縮後黎踢嘅 之前已經明顯係出燒效果好好多 屌你又唔出 依個都可以話係球員有問題 所以三個教練都唔出佢

但巴丁有表現又唔出 死出班宣明會 達sir 搞乜呀

Ozil係可能太高人工 但擺喺依隊波入面仲係不可或缺
都唔知有幾多場唔出燒出洛克人後踢得好差

真心玩撚完
無球員會敢黎阿狗

其實唔換班廢柴新仔仲好.連踢英冠都未夠班

屌有閪用咩
平時呢
好一場閪十場
身體質素差撚到
撞都唔夠撞學人踢英超
走啦仆街

馬天尼斯最尾出黎又做乜柒

剪左護照未呀咁多嗲

I can't breathe

呢隊垃圾 降撚咗班應該升唔返上去

好彩冇睇已經輸到冇咗感覺

可能一開始對佢期望太多

lala臨向爺爺say個 sorry
請返佢番黎做主席la diu

連利奴呢個經常救全家既人都重傷
可以點算

老實講 細爆真係衝過去打柒佢好過啦
球迷一定支持

達蛇啲出人換人都變到咁鳩
開始懷疑愛蛇無辜了

我迷咗廿幾年 今季真撚到灰

其實我迷達都跟唔上佢思維
究竟發生左咩事
早排出燒咪好地地

如果阿仙奴係利狗 即係幾年後贏歐聯 打定飛機先

無性趣

手足認清現實啦 唔輸嗰啲都係成隊係到柒逼和人地

點解由補3min變4min

樂觀啲
今季拎足總杯冠軍
2020-21拎歐霸冠軍
2021-22拎歐聯冠軍

之前啲人屌鳩奧燒態度差
今場嗰啲都唔好得去邊

車 第十

今場佢踢得唔差

CLS
C8係好波，但完全冇發揮過，淨係交左交右交後
呢d波一撚定係出奧瀟傢啦，我啊婆都識

收嗲la ok???

人地攻中 d人屌佢唔回防
真係黑人問號

全隊都mma 啦 點止8 號

廢到仆晒街
係咁攤開手推波去對手到

直頭輸足幾年

守龍係利奴個決定可能好啲

最後9場無3主力
諗吓有冇歐霸仲好啦

8號抽筋 補上補

維拉2.0

邊個球星會想黎阿仙奴

屌那星

俾多個轉會窗佢啦
冇錢買人點重建

輸親都關佢事
係佢唔現位攞波搞到比人壓半場
算係咁？

出埋封位ok
但佢太早落地

不嬲4 ，個3 係打錯左

好似係話補返飲水wo

Ching痴得好勁

正式沉輪

其實巴丁係咪就係太勁所以唔出
印象佢對車仔入完波
就冇乜得再踢

球員質素根本support唔到而家套打法

啲換人冇作用到呢

Rio Ferdinand 仲話7號果下係正常碰撞

呢個真 以前12-13基佬禾仔普度卡蘇勁過而家呢隊幾多

停課阿狗金
直到我覺得佢地有返火先再算

下年宣明會坐正

爺爺更加無辜

其實睇完愛狗達狗 爺爺其實冇問題
根本係隊波既鬥心有問題 就算買美斯返黎 踢踢下都變左拿卡之流

達Sir唔鍾意佢
死都唔撚出

Ozil跑動數據.jpg

都話係我禾carry阿仙奴

冇歐聯踢 浪費生涯一年 已經唔係人工問題

後過第9都試過
車狗都係
轉會搞唔掂係阿狗死症
人地買岩用既人就上到去
我地班主唔係呢種班主 除非爆多啲幼幼
唔係都幾難上返去

站喺反高安基角度嚟睇
隊波繼續係咁反而仲好

咁既中堅比基佬頂撚死

仲廢過當年狂歡三寶

佢咁撚矛梗係咁講

死曼狗盲撐架啦實

宣明會

屌你老母白禮頓近10場不勝

阿記又幫人開苞？

今年第幾次幫人破處

真係好撚黑仔，兩場傷三個正選
同埋見到xhaka既重要性，無左佢中間妹下妹下無左啲一下就分邊既畫面

依家事實擺在眼前就係無左燒
我地陣地連一隊下遊嘅都拉唔開
都仲要唔出 屌

都係個句

大家睇睇中下游d波
就知點解阿仙奴而家咁差

而家隊隊都識猜波
你仲猜得差過人
黎黎去去都係邊路one two
u型傳波
點會贏到波

獌狗算鳩數啦
堅尼 Rio嗰D 低質狗

吔屎基奧特

場場出哂d宣明會做乜撚阿達狗
完全唔知對波好左邊度
無燒派牌 羊擺邊廢一半武功
巴丁今季著哂火
入得爆得又唔出
場場洛克人企係度67咁撚樣

錫菲聯都過唔到啦

攬炒吧啦

搵個風水師父睇睇啦。。

成條左路廢晒咁

有冇人完全冇嬲，反而笑左出聲

咁邊個教到隊波冇鬥心

當年都頭四 宣明會做乜鳩

講真 阿狗手足同香港人一樣
口講返攬炒話焦土 到真攬炒就……
咁同藍絲有咩分別牙……

雲加後期到依家 只係得愛狗段蜜月期有成績 但都係西波俾人屌打 西幾季同西幾場唔識分？

中下遊仲有衝勁過阿狗

巴丁應該無架啦 雪到硬哂

出場數 入波太多 要比多一筆

後期禾b都叫接到棒，但係一下就過左去愛記
再睇下依家果幾個青訓

咁都幾撚on9
即係要換過哂隊波黎就套form先有好成績 有本錢換成隊波就唔會搵件乜經驗都冇既教練啦
即係三輸

我屌你丫

擺明今場球證做鳩阿仙奴啦
白狗7號仔撞Leno 無牌
白狗8號仔不死人
搵人搵都未換完就鳩開波

我好想攬炒 最好場場0-10

關你鳩事咩岩狗
定係又輸錢呀

只係呆一呆
已經對隊波無希望
成隊波無火

其實賴7號有啲賴地硬

Leno嗰一下最多咪比黃牌

等垃圾班主自己走

搬球場果陣冇拜神

諗起一開波有人話鏝好多戰術都係達狗諗出黎
係度幻想佢黎左會好似鏝咁
真係笑死

衰D講 唔計頭幾場玩怪陣 搵XHAKA 頂閘位
達狗仲老土過堡蛇頂果幾場

唔講以為達sir 博抽lottery pick

留番去打英冠

對面近10場不勝

懷念爺爺了

馬天尼斯點解要出迎

其實阿記仲差過中游球隊

進攻睇唔到有入波機會

人地要護級

阿狗專幫人起機

咪係囉
愛華頓 比施華亂咁玩 安76都搞返掂啦

87分鐘先換人達狗唔止一次係咁

今季成績咁差更加冇期望所以真係冇乜感覺

今季真係冇興趣再睇啲冗員多撚到

達仔唔係咁老土又同球迷玩鬥氣掛
燒唔出
巴丁仔唔出

Tie仔打後備

呢個真 屈福特又係

咪玩啦
可以換更好既球員唔換
場場出哂d宣明會
唔講以為係親生仔

換左球場之後無撚好過 屌雲加老母

好感動
過左武肺隊波無變過

train咗三個月都唔知train咗啲乜撚嘢
隊波無火 球員又玻璃 勁果啲一係傷一係擺後備 場場比對面mma又黑哨都唔出聲 全隊得羊有求勝慾
已經對呢隊野無期望
完季又賣隊長又無水科又買唔到人 無限loop

今季第一場睇哂成場嘅垃圾阿波
睇嚟嚟緊幾年都唔洗睇波了

曼狗出穿心腿都係對面犯規啦

達蛇而家已經谷緊班幼幼備戰下季

Wilock>巴丁

最尾換人個到真係R晒頭明明旁證做錯野之後都要硬食

達狗係咪跟哥狗跟到上腦 人地巴塞個青訓係勁先可以出咁多幻幻 你戈啲青訓笑撚死人咩 想入波收起個前鋒 唔出最高薪既攻擊球員係咩玩法丫吊

有鏝既戰術但係冇鏝既人腳
換教練都冇撚用啦，問題出係球員到

買波唔能睇數據？

你冇統治能力有咩好講
講真白禮頓d球員個人能力真係廢廢地

有變過 廢左

巴丁又唔見佢谷

出willock同nelson先過巴丁ozil就知要一世反達啦

事實係佢成場尺度都咁鬆 對面先矛到

法比加斯表示：「不想我們像阿仙奴一樣搬遷主場，酋長球場始終不是高貝利。高貝利雖然窄小，但有自己獨特的魅力，而酋長球場雖然很出色，很現代化，但畢竟不再是高貝利球場。」

其實馬天尼斯唔需要衝出黎
企出少少已經封哂成條右柱
細梅屌得岩

不過算啦 已經無哂希望
成場波踢到狗屎垃圾咁 係好采-6入到球炸

武肺中間三個月
你真係當有train?
個個都鳩 輸係正常喇

人地 拜仁基拿比仲平
個加拿大仔仲平
一樣打到上晒身

here睇左咁多年咩都慣了

搏炒姐 3年約 用一年時間拎哂3年錢

爺爺傷9哂D人
用埃及夢遺打中堅
玩4前鋒
都食9硬中下遊

宜家FULL TEAM 都輸波
慢慢玩鬥權

喺咪打地基果時比人放咗條屍喺地底

捱唔捱到今季都成問題

tank緊,下季準備拎狀元用

從雲加年代反達反到2020

只有假阿或者忽然球迷先會反雲加
No Arsene No Arsenal

之前就話突然上任唔夠時間攪
武肺停咗咁耐出嚟
隊波咪一樣冇戰術可言

到底奥燒衰咩？個個都唔中意出佢真係態度差咩？

當d教練以為已經好撚廢
點知換完下一個仲廢 真係好撚震撼
雲加後期廢到仆街>愛狗蜜月過後季尾輸到仆街>
達狗羸完曼輸歐霸32強 唔知邊撚隊

屌你隊波直接解散啦 用筆錢救香港人仲好

因為本身勁

唔識起球場就咪撚學人起啦

講真,Brighton 都贏唔到, 要淪落到怪球證有少少尷尬

羊呢兩場個樣頹到賴屎

tie 仔岩岩傷出唔chur 佢合理
巴丁佢真係死都唔出
除左blm 之外睇唔到尼基有咩好過巴丁 dllm

樂觀啫

我黎睇Brighton的

仲有呀 佢換d人又夾到佢個form?
換埋d傻鳩出黎搞笑咩

成班無火無鬥心無組織衰撚過街場
行行企企頭dupdup

好彩既係黎緊幾場都係深夜波
可以早d訓

+1

蜜月都冇蜜月過呀屌奶

冇幾年隊波都唔會變返做正常

Typical MMA
Typical 艾堅遜
Typical Arsenal

佢值得更好 場場博盡 又唔會好似以前山狗咁閪面灘大手
唔好哂佢青春啦

絕殺我真係笑着講咗聲靚波

有冇諗過去完英冠再去英甲

換個角度睇 睇佢地輸波 笑下可以減壓

雲加快啲番嚟 啲反雲狗自己死去捧第二隊

點止幾年
因住relegate就真

奧燒後備都無
抵輸喇

橫掂都係輸，我零願睇黎爺爺啲彈彈波，都好過睇愛狗達狗啲自己半場鳩猜同兩邊鳩斬

佢走左好多位
但其他人夾唔到
Laca又浪費機會

b2又唔洗種樹無人講？

佢仲要帶頭減人工

Atletico Madrid are bracing themselves for Thomas Partey’s departure in the coming weeks [info: @Atleti_VAVEL ]

唔想種咪出聲啦

佢真係要睇精神科
佢之前都話想搵心理醫生

同埋居然咁撚多阿狗覺得成隊波最好球員係個龍個陣
就知呢隊波幾撚大獲

我唔評論細爆呢場踢得好定唔好
但有啲好奇想問下細爆做正選既英超賽事勝率係咪好低？

有後備冇出

其實攬炒對隊波係最好!
好多中遊隊班主都肯科水攪好個轉會...
攬炒先有機會迫走高安基
最好黎緊兩三季如果連歐霸都冇得踢!

愛蛇: 咪一鳩樣

partey喊緊

party: 減薪續約

輸8-2 都見到球員仲有火 仲有感覺
呢2季啲輸波 好似輸咪輸囉咁
輸完 返去ig打卡 9up 2句 扮到好有火咁
下場出到嚟 又輸 最大問題係根本冇積極到
你唔覺得好大分別咩？

以前輸係輸球員廢 技不如人 但都出盡力踢
不過有時係輸雲加on9
依加球隊有球星 新星 年輕有 經驗有 又有錢買人 但輸波就頭dup dup好似唔關自己事咁
最有火個xhaka就比球迷屌到收火 （雖然佢成日自爆 我都好嬲）

究竟係做緊運動員 定求其打份工嘅明星？
屌你老尾 李城 屈福特輸緊都狂攻啦

你睇下頭先最後10分鐘做緊咩？
企係人地12點當進攻呀？
出波又唔準 高又唔夠人高 頂又唔夠人頂

有冇精華睇

雙殺

講真 真係關陣容事咩 今日出過場既16個人如果發揮到真係會贏唔到白禮頓咩
關球證事咩 呢場的確係有主場雞 但係所有入波都唔直接關球證判決事 講真就算冇主場雞我都唔見得阿仙奴會踢得好輕鬆
我都唔知呢隊波出咗咩事點解可以廢成咁
我淨係知佢重賽前個三個月生活得開心過而家
屌你老母睇波作為一個娛樂點解可以搞到人愈黎愈唔開心

然後變埋列斯聯

認同，彈彈波都有機入人地禁區

AFTV係好睇過阿仙奴本身
睇班死忠喪屌起碼心理平衡啲

冇人會考慮過阿狗㗎喇 唔使諗

睇企位就知冇可能贏到

我淨係想睇返拿卡俾人通坑渠嗰度咋

Arsenal's away record under Mikel Arteta in the Premier League:

🔘 7 games played
🔘 0 wins
🔘 5 draws
🔘 2 losses

Winless on the road in 195 days. 📆

由廢雲最尾嗰個開始已經慣晒

好彩冇睇

點解叫宣明會

真係好撚憎走場狗個種格，無得改，永遠自己錯完都第一時間屌9隊友，好撚想打撚柒佢

休息下啦 我都決定唔睇

睇爺爺禁住人地彈彈波 再輸反擊 都好過猜都猜唔到
Half space又唔跑

我最主要就係想指阿仙奴輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反阿的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊阿仙奴，是阿仙奴輸波的關鍵！如果不喜歡阿仙奴的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望阿仙奴輸波？阿仙奴這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反阿的7頭日日在咀咒阿仙奴輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到阿打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的阿仙奴，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對阿仙奴的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！阿仙奴成績下滑最要主原因是反阿人士不斷的干擾，如果他們的不停止反阿行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令阿仙奴做番一隊英超BIG 4！

為免影響心情
唔係想再睇/講/諗阿仙奴
轉捧利物浦算

管理層都預左無歐洲賽踢
達蛇間唔中然1,2場就得

輸唔係問題
比啲鬥心比啲火球迷睇下啦
乜鳩都無點撐啊
睇到頹

羊啦 冇波到冇計 leno多供應咪顯眼

你走先 小心比迷達咬

其實英國班阿迷點忍 上網屌抒發到情緒咩 我身處香港都想去放炸彈

得傻西阿/假阿先會反雲 係人都知以前沉唔關雲加事

海鮮利點7都好 但強強對戰 主埸一D都唔差

歷史上首次俾白禮頓雙殺

多供應

睇狼隊 有查奧爾開心下好過睇垃圾阿狗
愛狗 有禾仔 2和b 懷念下

晶官贏唔贏到西咸

In arteta we trust
Between 輸波在於球員執行能力大過教練佈局

唔睇還唔睇 轉捧第二隊

迷達不如迷愛啦on9
歐霸亞軍>>>>>>>>>>>>>>32強出局

非洲兒童

UPDATE: Arsenal and Roma are locked in negotiations for Henrikh Mkhitaryan. Roma's CEO Guido Fienga asking for at least €10-15m + Mkhitaryan for Justin Kluivert, Arsenal want a straight swap. Roma very keen to keep Mkhitaryan. [Corriere dello Sport Via @Sport_Witness ]

搏埋la diu

又多個迷愛

公道講我哋呢兩年主場打強隊都ok 只不過作客真係廢到瀨屎

arteta都好大問題

點睇牙達唔出牙叔

連班主都唔會為隊波成績差而做任何野，
球迷根本唔應該為隊波而唔開心

依家既成績係抵死

下

今晚唔算過份喇
一早灰撚左心啦

輕鬆睇算啦

假球迷可恥

得細爆有火
其他含撚啦

岩 達狗已經做到最好了

以前屌愛狗唔需要用中場
D波永遠唔經兩個中場腳
結果達狗宜家一撚樣

啲鬥心都唔知去撚晒邊
之前踢到咁撚樣唔明點解仲可以笑得出
係擔架ge Leno仲有火過其餘十個
完場先開波有撚柒用咩

阿叔打中場 分分鐘好過洛克人條廢物

屌你老母米希達恩 大難臨頭各自飛 收佢返嚟雪鳩條撚樣

唔知啲球員練波仲笑唔笑得出

賣鳩晒啲白人佢 全隊黑人 球證吹/比人贏就屌鳩佢地歧視

偉洛克同阿叔係既生瑜何生亮既關係

球隊打法好根深蒂固
唔係話改就改
u型猜波都猜左咁多年

到底巴丁做咗乜...

打份工姐 收工！打卡！食飯！屌女！

可能慳岀場費

轉做痢狗等捧杯先

無糧出就唔笑

放針算

我返去轟po了

Gunners lives matter
放過一班阿狗唔該

一早話阿叔勁 呢度班阿迷仲盲反叔 睇佢起碼有得笑

快

打卡 post ig 扮到好有火 好有責任感
再返去屌女 食好西

托 馬丁 奧燒

呢3個衰咩

真
一早迷伊禾比
贏輸都有娛樂性

早就要啦

我覺得最撚好笑係
龍門比人撞傷果陣冇火冇人幫拖
係咁比人踢又冇人出聲，剩係9up2句
比人追和又係死狗咁冇事冇事

但輸波完場先走去屌人老母

諗起有句野： 到最後已沒有人為你發聲了

根本而家阿狗要行曼狗條路

全部first team 炒 迫青年軍有heart 嘅上位

無話笑唔出既 分分鐘都係踢埋呢季等走

我唔係上面嗰位ching
不過大佬呀等咗102日頭兩場你比啲咁既野我睇唔撚係呀

點解釋好幾次最後幾分鐘先換人？

托傷左，其他唔知

就黎要做11弟

行緊囉咪
成班黑鳩

前排成日揾Luiz放長波已經feel到唔對路

其實可能輸左比人串先有火

懷念干地向爺爺送暖

都係降班算啦

以前都有黑b禾b笑下

有叔好難輸

拖 受傷
巴丁因為錫住用(好似係)
奧燒人工問題(應該關唔肯減薪事所以老細唔比出?)
疫情前都仲見牙達用燒

短人，樣hea
巴丁真係唔知了，可能因為唔是黑人唔岩呢期topic

肺炎

連班青年軍都冇heart

其實球員自己唔嬲嫁咩？以前中學打波輸interclass 都嬲撚到sad 到仆街啦？

宣明會
#BLM

呢單deal阿仙奴當羅馬水魚
想直接單換kluivert

已免疫

一有希望就會失望如是者重覆十年仲未學精咩

當年奧燒山齊士兩條友sm車路士

又係呢個黑鬼

其實阿記都咁折墮
點解黑哨仲要迫害阿狗?

躝啦

因為已經輸到無晒感覺

有冇人有Laca 訓低比Ceballos 通渠段片

放晒宣明會岀黎
但人地前場過唔到佢地都無返落黎幫牛帶上去

呢條友foul足全場都冇牌拎

all in pepe 真係
希望佢只係未慣

見到美羊個樣 就知佢慣哂

屌你老母原來就係佢

越窮越見鬼always true

Neal Maupay: "Arsenal players need to learn humility maybe sometimes. They've been talking a lot 1st half, 2nd half when they were 1-0 up. They got what they deserved." (BT)

C8又係廢到...

cls 不死人

唔續約咪得 驚閪咩

成隊波太多垃圾
除左龍門兩閘同燒羊
全部都躝得
巴丁Saka saiba 托做backup

Fifa執左6件
洗左幾億先拎到英超

laca 係brench 1:1 8x 分鐘個陣個樣都係

有邊撚個
成間球會風氣好差
advocate try your best
而唔係indoctrinate你要做贏家
由青年軍開始班人已經冇心做第一
上上下下 都當踼波打份工咁
雲加era後期 為左容忍 開始已經係咁
我最唔妥雲加就係呢樣
最後講多次
攬炒吧！

打份工姐，贏波輸波都照有人工嫁啦

放長雙眼等佢斷腳
再去佢個Twitter 開party

抵俾人串啦

擺到明恰你冇火 唔恰你恰邊個

賣撚左個球場起樓算啦高安基狗

冇zaha個隻硬爆
反而偏向組織配合
接受現實，佢只係個強少少既joel campbell

好嬲好嬲都冇用啦
叫班顧好自己打返D 成績出黎先

要佢蝕到入肉 無錢賺 真攬炒

rushford鏟斷holding咪又係好撚平安

可能驚食牌
本身都唔多夠打仲要食牌就麻煩

Joel Campbell入到呢d波

好想知班球員係咪收左錢
完全睇唔出想贏咁

其實踢出嚟表現我唔覺得差過愛狗啲波
但達蛇用人換人真係柒到無人有
仲要死攬Willock呢條on9仔
同埋用Laca Pepe呢啲低效球員
奧燒巴丁阿叔呢啲之前踢得好哋哋又唔用
仲有就係成班撚樣都無火,仲踢乜撚嘢波

文化黎
入晒血

想睇達蛇有咩藉口
×遲換人
×唔出燒&巴丁

祖爾甘保家下係邊

意假都踢唔掂

捱埋奧燒份肥約
放美羊
高安基可以開始賺大錢

Half soace唔跑？

係係個鏡頭入面，我都未見到一個人跑

擺到明心知球會係濕9
今年又無野好爭
拿拿林打完算數
點知唔搏命都係咁俾人剷到傷哂

Stanley Kroenke
REAL TIME NET WORTH
USD $10 Billion

墨超

輸其實都無咩
但無埋leno先…
令到今場忍受能力降低

達狗同宣明會收最多錢
奧燒巴丁冇錢收

反而巴丁有硬爆呢招
所以真心可以當80m係洗左落巴丁到,pepe值8m
咁樣會舒服好多

踢過意假 踢唔撚掂

仲睇呢隊閪波
香港已經夠衰，睇埋波，大家都唔跳樓都幾勁

樂觀啲諗
今季打起咗saka 巴丁
又可以做selling club了

無歐賽舊錢唔諗下

M 底先撐阿狗

分分鐘降班英冠 然後唔夠踢上唔番嚟都唔出奇

其實差前四8分，仲有8場波
根本場場都要搏命，係佢地打份工個種文化已經入左血，無得救

高安基：要科水先有歐洲賽踢，不了

唔送

搵唔到錢 美國佬會賣嫁啦

Neil Maupay: "Arsenal players need to learn humility. They were talking so much when they were 0-1 up and they ended up losing the game 2-1."

撚樣咁串

我反而想屌pepe下下都妹
唔到死位都唔傳返出嚟
唔講以為佢係自閉兒童唔識同人合作

兩閘
比狗好撚渣 wor

巴丁都比佢雪到硬 打唔打返起都成問題

士氣問題多過人腳問題啦
李城 錫菲聯 狼隊 甚至今年車人腳好過阿狗咩
又唔係 但隊波頭dup dup冇個有mood可以點踢

和緊繼續hea踢，輸埋先有火

贏波串得起
話撚知佢賤過狗閪

你會發現買咩人 一黎都好似幾撚勁咁 之後慢慢被同化做打工仔

薪高糧準，我都hea

雖然入波 但完全唔覺得佢好撚勁

有heart青訓賣走晒

當日車仔摩佬都跌到排十幾
要高狗賣盤真係要試吓

廢足成場
然後得個入波

直頭廢啦
快撚啲躝

唉屌那星又唔買zaha

2禾b 藍斯呢啲有火有heart嘅又賣

成班乃狗冇上水睇波

英超係金蛋黎
仲有班傻鳩英豬年年買季票

真！
80M我寧願用嚟買一個中堅同一個正常中場好過
點都好過買個自閉兒童

saka下年都走la應該都唔同你續la

執左佢la

班主影都冇,
完全無心搞

仲未諗得明⋯⋯78min搞撚錯咗個換人

要留到87先換嚟搏個5分鐘係咩玩法

今場嬲係因為戥leno唔抵 俾條仆街整傷收咧 係醫療室仲要睇住條友入波笑笑口慶祝 阿狗死撚咗去算 完場先來打交

勸交咋以前打撚到雲佬粒水

下季
m35 n30 p19
x34 g29 a15
t3 m22 m20 b2
m26

後備
w28 n24 c21 h16 k31 smithrowe 美斯(龍)

排12會唔會比多左

呢一刻仲關班主事咩
高狗令佢地冇火？
定係高狗令佢地踢到打工咁？

一個人都買唔到咁恐怖？

X34 都似會走啦

雖然比比今晚有入波
但其實佢表現真係好撚差

呢個陣ok la

英冠12都應該得既

依個陣勁到 應該屌打到曼城利物浦5:0

漏咗 saliba
不過佢可能要求自己被借出去，唔嚟踢阿狗了

最撚慘係下季都冇埋leno 痴撚線

saliba直接打正選啦

白痴領隊
1:1 執撚到啦護級球隊
想贏波？我屌你老母西呀阿仙奴

哥師一落後/攻極唔入即刻換人
佢學到d乜…

輸咗幾多

宜家班球員打工姐 真係會為隊友打生打死咩

係2:1

冇火
係因為球會culture
宣揚 try your best 就夠

呢種態度雲加後期出現
因為
當時唔夠勁球員 冇錢買 要lenient d對班青訓
加上 雲加固執 覺得所有幼幼有一日會成材 所以決定鼓勵為主 令佢地進步

點知 過唒火 去到一個地步嗰個以為跌得幾差都ok

點解搞到咁？
雲加高狗各一半責任
因為高狗肯貨金 雲加就可以有多d flexibility

賭好大?

牙達唔想的 一人少句

呢d跟雲加學

Since August, Arsenal haven't won a Premier league game in which Granit Xhaka did not start. It will be interesting to see how Arteta tries to setup without him.

有冇人今場開始反達，想點算下人數

入完叫左你唔好j 下次唔好了

咪屈
雲蛇輸波會將全部前鋒擺晒出嚟

Mikel Arteta says #afc must improve in a number of areas, including passing, creating chances and defending.

笑左

除非一次過清曬全隊25個人
如果唔係好難改
你唔清曬佢,剩翻係到個啲都會教到新黎個啲hea踢

反燒冇好下場 結果一早注定

好人好姐點會買阿仙奴d波

including attacking and defending

你話驚食牌罰錢仲有可能
佢地不知幾想走場啦

佢講出左近10年需要進步嘅嘢

1:1 個時想攻呀隊護級隊
抵撚死啦輸撚埋啦
想踢歐聯？收撚皮啦笑大人個口

Basically need to improve playing football

即係全部（包括埋佢
不如佢都躝算

有幾條友見到佢入波即刻quote 我話佢打到8m身價咁
其實佢真係廢足全場
過唔到人, 妹撚到仆街, 仲要唔撚打配合, 真心垃圾一件
Lille真係爽爆呢件賣到80m

唔反佢一個禮拜

嬴波會岀晒d閘

屌我想講阿狗浪費左好多反擊機會
又成鳩日猜 唔入禁區都唔識射波咁

美羊、拿卡及早轉會喇.
臭燒磨埋份約，C8又走.

基本上係中游至下游班底. 好難再做到上游了

其實可摸耳叫佢鳩爆落底出波唔好搞咁多嘢...

都係爺爺好

真hea 應

拿卡有人要都偷笑

唔講埋including coaching??

有無人計過
炒爺爺 賠果筆錢
FREE RAMSEY走
請愛狗炒愛狗 請達狗
分期水貨PEPE
呢度TOTAL 用左幾多錢

唉.....好心痛
大家應該前世做錯咩事...搞到咁

高狗快d賣盤比個非洲首富啦

唔洗理 quote 你嗰啲友仔啦
佢哋純粹為抽水而抽水姐
我以前其實都講過呢比比最主要係冇腦
坦白講佢有少少腳法射波/罰球亦都勉強OK但係冇腦好難同人配合㗎
而且冇腦係冇得教
等於以前美國神童艾度，佢一樣有腳法有速度㗎，但係好明顯係冇腦

變中游了

free ramsey走好難計喎
要簽翻佢要俾一舊簽約費＋之後人工(佢依家400k/w)

c8
點解可以廢左咁多
我唔撚明

b2
我就迷佢大嘅
但屌佢老尾 波底唔撚見唒？雲加青訓上得位彈彈波應該有返咁上下架 宜家撞牆都冇個

光頭佬個名用黎搵食
原來真師父係椰子

墓碑呢條正宗法國佬

喊左出黎

佢踢個位好奇怪加上比比太on9

比爾連個問題係前面比比好難夾
攻守都係

有無留意到完場前佢仲執起個波同離球唔夠1碼
阻住人開罰球
艾堅遜只係口頭警告

如果將嗰d 錢全部俾爺爺買球員，而家一定唔會排第9

今晚要叫返個麥當勞做港豬化悲憤為食量先得

唔係話想幫高狗
但呢兩三季唔覺得可以用錢黎做藉口
比比80m
羊60m
拿卡40m
其實用既錢唔係少
人地利條前線都係100m左右但勁幾多倍

阿狗從來都係士氣問題多過球員質素問題
士氣一差，就兵敗如山倒....

有邊個可以改變到呢樣野？心理學家果d? 阿狗有冇嫁

借C8 dso 借件冇出過嘅閘
回塘雷欺爆炸狗8m＋一年人工
10m法乙仔仲有祖件回塘右閘
真心屈

記得龍狗last game
出唒幼幼玩攬炒
宜家想見番了

龍蛇起碼會出巴丁同燒 打返正常既433先

轉會部鬥走鑽石眼 續約唔撚識續有人工出

leno：im coming for you

下次leno應該會壓斷佢兩腿

高狗我覺得比錢買球員d錢算係咁 想好似雙曼車咁就妄想
但我覺得佢請教練個度真心底屌 請埋d低人工垃圾愛狗達狗

有睇 連續兩球都係咁

反燒冇好下場

其實利狗都有買錯過卡路爾之流
依家係睇球探眼光準唔準

睇下狼隊啦，踢得好睇又有威脅

賤到嘔
擺到明玩野
但牌都無
同鄧pk已經訓斥警犬一樣

其實燒就點逼都唔會走ga 喇
雪佢不如用盡佢好過la

羊60m係用好多球員去換，W12,g12個啲
比比仲要分幾年比，用未來幾年嘅錢去賭一個球員
其實實際洗嘅錢都係一年一個大收購(ozil開始)，但買返來都變水貨

係" 好似"有畀唔少錢

次次都1入1出,

free 走藍斯
唔續卡叔叔
已經on99

monreal, k6 走,是旦買人頂
依家有邊個後防穩過依2位?

pepe 係唔想畀多d錢買zaha
羊係要基佬3方換人

多個有用既人好似會死咁

其實計埋賣人只係用咗幾千萬
不過爺爺遺產藍斯禾比勁過曬佢地
5餅2魚,食屎啦

B2固然打得差 無需質疑
但佢都好慘

比比真係好難夾 唔俾波人

次次b2上到去 pepe 又唔俾佢
之後扭失 b2要返去回防
唔係今埸 好多埸都咁
B2好多時進退失據

阿pepe大佬 你識唔識合作
足球是團隊運動 唔係十一人的個人運動

b2 傷完之後好似無哂速度咁

連登係咪斷斷地？

阿狗最on9就係好堅持唔買英超其他隊啲人
淨係鍾意喺其他聯賽執啲唔知啱唔啱打英超嘅人返嚟搏一搏

唉係阿 佢自己都唔抵幫

係,啱啱先上得返

達蛇都講唔出點改隊波，淨係話unacceptable 有咩用
同埋點解仲要為對面個7 號講好說話，而唔係為自己受傷球員出返啖氣

Here’s what the boss had to say to BT Sport…

On the result and performance…

A very difficult one to take, it was unacceptable the way we lost the game.

On what cost us…

The fact that we missed so many chances, the fact that we gave them the first goal and we didn’t compete in the second goal.

On Leno’s injury…

It doesn’t look good but we don’t know anything yet.

On the incident with Maupay…

I don’t know, it’s too far from me. I haven’t seen the actions again. I always believe players never have the intention to hurt anybody and I’m sure he didn’t have the intention to do that.

On a mix-up over substitutions…

We asked the fourth official to make two substitutions. He didn’t get it or he understood something different and we couldn’t do them.

On lifting spirits…

We need to try to lift the players. There’s a lot of things that they’ve done really well, but we don’t compete. At this level you can’t give the goals that we give away. It’s impossible. I know that we are a very, very young team but in the Premier League if you make two mistakes like this, you lost two goals. We can’t accept that.

高狗撚有擺錢落嚟咩全部都係自給自足
人地獌轟猁先真係額外一舊錢比你用

唔係唔買
而係搵親英超既都係回左塘既
豬維豬達/電欺
得啖笑

買pepe而唔買zaha嘅原因係里爾肯比阿記分期比錢而水晶宮唔肯
唔係嘅話應該會寧願簽zaha

講真 長痛不如短痛 賣哂拿羊搵巴丁擔正算啦

其實都換咗咁多個教練，真係仲關教練事?

點解d 記者唔追問佢做咩唔出ozil 巴丁

佢冇事嘛? 睇唔到事發 都睇到leno 有幾嬲 指住佢罵

調動排陣個啲已經差
連保護自己球員捍衛佢哋嘅權利都唔識

獌鏝無得比
鏝有油王,獌有商業收入
轟同利近年已經無呢種玩法啦,阿既net spent應該比呢兩隊高好多

其實巴丁肯定好過拿

又係tactical reason㗎啦
你expect佢會答啲咩

分分鐘有unexpected outcome
唔係短痛啦

打中間唔知
但打邊佢一定好過拿羊
佢突破能力好過曬全部前線

近年比較啱踢嘅咪就係阿迪達

管理層要佢雪奧燒有乜計

wenger見到而家咁樣管理層凌駕領隊真係嘔血

車狗亂入已經唔再好笑，真係鄧你地可憐，咁嘅閪我都要繼續睇。我開始學識尊重阿狗fans ，等緊aftv

你on9?之前有張圖係依二十年排班主投資嘅錢 阿仙奴係0

高狗死全家

獌/軌間碟 兩個廢物

阿仙奴係咪俾左佢個仔玩 依家邊個打骰

搵唔搵得返 想睇

再睇埋高狗投放將多錢落自己隊美式足球隊
根本就唔當阿記係咩

睇46tv好過睇阿狗啦
雖然我兩樣都冇睇足

岩岩睇到外國球迷打呢段野：

We didn't lose the past 6,7 games before the long break. The team before and after the break is totally different. I guess theres something going on behind the scene to force Arteta to start playing bunch of youngsters in the team. The balance in the team is not there and the results itself is the proof.

可能班球員開始有離心，已經唔想踢. 所以搞到咁

笑死

估唔到淪落到懷念托柒

畀你係球員, 識傳波既係後備, 點跑都冇人理,
有離心根本正常

2014-2019

我諗iwobi都要懷念埋

走啦達狗又學爺爺咁玩開儲卡呀？

下場出番ozil 馬天利尼喇
咪再鬥氣. 不過我估達sir應該好想賣走ozil

騰d錢出黎夏季買人

Arsenal’s Stan Kroenke hasn’t invested ANY money in the club over past decade

依兩季直頭係分水嶺，賣咗藍斯2和b牛奶基佬，基本上唔會再踢得翻wengerball

唔畀出ozil, 可能就係肯出聲

班主根本垃圾, 雲加都唔知食幾多死猫

0

今晚真係好有8:2之後再輸俾布力般嗰場嘅感覺

低處未算低

講到騰錢關牙達撚事咩。以牙達同燒嘅交情，再加上停戰前係咁出燒，都幾撚肯定係上面落order唔俾出燒迫宮。

瞓咗冇睇 阿狗排第幾

唔肯減人工 所以雪鳩佢

如果阿仙奴執柒 爺爺會唔會出手
今晚場波 我真係唔知睇左咩
後防差唔係第一日 但leno一傷出就被人入兩粒
條防線好廢

反而阿記進攻唔係差到貼地 今日係唔好彩一球越左半腳
仲有靚既射門
Pepe鳩都好 射術係有

＊加少少補充

首先高安基對阿仙奴期望就係前四
作為一個商家佢都已經無話諗住付出一蚊就收得翻十蚊個種
你見球會net spend都係前四就知
可惜既係依家付出一蚊係連五毫都收唔翻

就算高安基私下肯出資
但又會引伸另一個問題
就係財政公平原則問題
足協唔俾係收入同支出超過某個比例
記得ccc尼走個屆阿仙奴已經貼住條邊
再加上無歐聯（下屆無埋歐霸）收入就更少
而老闆注資係唔當收入既
所以當高安基肯注資落黎阿仙奴你都唔買得人
除非使橫手扔舊錢出黎用贊助形式俾錢阿仙奴

諗下自己仲有幾耐玩先啦 學人玩政治 人地有約係唔想走可以點？雪又雪得柒 下遊都打唔撚贏 哥狗無限金錢都要出番阿古獸啦傻鳩

但巴丁真係完全唔知咩事

買又買水貨，借返嚟又大傷，我諗如果阿狗買到雲迪克美斯c朗個班都應該唔係斷腳就無啦啦跌watt

唔出佢有咩好處先
人工照出，佢又唔會走

出佢起碼佢嘅助攻力幫到吓隊波，踢得好甚至可能費倫巴治會真係買佢

而家唔出佢蝕底嘅只係阿記隊波，ozil 冇蝕仲有賺汗都唔駛出

講真臭燒唔肯減，唔俾佢落場佢自己又冇損失反正國家隊又冇佢份，兩年後又唔會續約，唔出場咁擺佢係度又咪燒錢

公平psg出左事未？咪能on9 唔肯課就唔肯課啦
而且罰一係罰錢 一係冇歐戰踢 而家已經乜柒都冇驁西

#BlackMoneyMatter

而家嘅阿可以請邊個教
樂觀啲諗，高普都用咗好多年先救到利

做得好
打撚死條仆街

搵正版哥狗教都搞唔掂啦呢隊西波

依家Arsenal fb ig

post ozil 相都有人問:

我地有依個球員?
ozil 只係訓練員?
根本唔會出, 點解成日出佢既相

商人就係睇數字做人架啦
哪怕你要度求佢自己私下注資買人其實你都係認為錢＝成績
當佢睇到球會net spend已經係全英超第三多而佢target係前四自然就覺得夠架啦

首先，阿要搵到個高普返黎先

對面條友仲要笑笑口

朝聖同隊波成積有咩關係?

咁都乞到3分人渣

其實學當年利賣古咁賣奧巴再重建條後防

而家咁樣前面入完後面咁樣輸返，好難有火

阿最需要係後防革命

joe willock 英冠料仲要場場出

Guendouzi

Auba 得返一年約 年紀唔細
有40m 偷笑啦

-.-去睇俾下遊cup定睇俾鏝炒

但現時市場. 再無一個vvd 級數既
或者中場領袖黑大肉腸

屌 咪有個saliba係度囉
中場真係要死都死返呀party返黎

冇上水睇波就收聲la

串撚到

反而利其實係由前場砌起
一步一步執後面
但我地其實連前場都唔夠銳利...

依家有邊隊波唔係油王老細 講緊狼隊愛記都fing緊錢想追上嚟 唔講之後紐記又有油王入主 如果佢嘅心態仲有想限米煮飯嘅咪由佢自求多福 咁唯有要隊波衰到貼地先有轉機

拿卡真係快啲躝啦唔該。。。條友周身刀冇張利

唔好玩啦

阿狗啲進攻閪到好似業餘咁 transition慢到對面慢慢行都企得返個陣形
兩閘永遠都企係中後場
你有無見過比比鳥同坦上左去做overlap
兩個一拎到波就回傳

一對中場 細爆今場算踢得好少少 起碼見到幾球直線一腳傳上去夠爽手
C8成場係到扭黎扭去 我真係唔知佢係到扭乜鳩
扭到對面都企好哂陣形 之後又回傳

右邊Pepe唔想講 你入到球靚波都係咁講
你要過人 失左幾多次控球 哂左幾多時間

唯一好少少就係左邊Saka都帶到個波 同羊都做左幾下配合
更加唔好講拿卡今日又敗左幾次家

我覺得依加隊波進攻問題 遠遠大過防守
成隊波班球員係唔知到應該點踢
唔單止今場 係好多場入到波靠好采架炸

錢係唔等於成績 好多野可以搭夠 一個好嘅教練 勁嘅青訓 班波嘅鬥心 下遊一樣可以打得好睇
問題你乜撚柒野都冇呀嘛臭西

雖然簡體,
不過阿記應該都係睇幾時死

所以我咪話唔好用錢黎話高狗做得唔好囉
錢呢點只要睇到數字就知阿仙奴用得唔比其他隊少

反而你話佢請既管理層差（e.g.買球員/請教練眼光）我都會認同

其實係條友完場就係到笑笑口扮小丑 啤鳩我地啲人
細爆先郁佢

呢條仆街真係祝佢早日中肺炎
中完肺炎再成個肺纖維化 步都跑唔到
行兩步都咳就最好

到宜家仲有人話阿仙奴最大問題係後防

今次我撐細爆呀

咁多年積弱唔係錢係咩 出份靚約拿斯理雲佩斯會唔會走？攞錢掟哥狗佢會唔黎？要搵錢又唔識搵
人地曼聯就開拓市場搵贊助 你就仲玩緊節流

覺唔覺狼隊開心好多

Traore have arsenal blood

diu duck ho, 賴達狗已經mo e c, 咁嘅人腳咁嘅技術真係有前6都偷笑

牛以為朝聖係非比賽日果d 導賞團咋喎
睇波免了、咁撚貴
留返d 錢食好西唔撚好?

錢放晒去公羊起球場je
上埋褔布司

你車狗添啦

曼聯周身債
你覺得佢地會擺得耐?
武肺呢單野已經將球會一野收皮啦
而家無人現場睇波
收入大減
睇下邊隊死先
好在爺爺幫阿記儲埋唔少cash咋
否則今年就破產啦

狼隊嗰隻欖球佬真係好吸引

有冇人有同感

唔鐘意呢type 球員

兩個傻閪 又互咬

咁你又話錢唔等於成績？

續約呢part認同你其實絕對有問題,唔續之後又要買過個,唔得又再買多個,咁樣其實使既錢仲多

（拿斯利唔續都ok,反正重建緊,但雲佩斯個下好傷,佢肯留低我覺得李城個屆我地會有機拎到...）

toda咪25啦

-.-錢=成績曼魚都變皇馬

路過

我始終覺得係無啦啦轉三中堅先出事

守角球on9好似係阿記多年傳統，當年俾西布朗、史篤城sm到on9

武肺搞到停左波咁耐
但隊波都係比我同一樣既感覺
就係無希望

就算以前爺爺後期磨爛蓆，起碼都控住個波互傳下
依家人又過唔到，波又傳唔好，控又控唔到
一比人打漏打快，幾腳波就入你禁區
後防咁多年，又無特別改善
成班無黎神氣，比人入一球就係好似輸左咁
點都打唔起

不過我都係犯賤繼續睇，鬼叫我係阿狗咩

舊時爺爺年代中場係最好
而家變到最撚廢
多謝愛狗賣撚哂d契仔

白禮頓嗰單嘢真係越睇越燥

鬼唔望今年降班

高狗唔科水續約，搞到以前差唔多到收成期但未到就割咗去賣，跟住買d 半制成品+青訓又重新插秧栽培過，未收成又再割賣，循環loop

不過而家塊田已經變咗爛地，買半制成品返嚟都唔會培育到好品質，逐步逐步慢慢枯萎

拎多少少錢搵個正常教練唔得咩

邊個仲敢話佢哋係水貨

呢隊波俾高普哥狗你都救唔返

起碼要俾一個transfer window 達子睇下點執啦

一個肺炎，就食曬阿迪達d蜜月期

Arteta - We were a bit jaded

屌你老母，一場就落機三個鐘就開波

之後嗰場用返大半人，又80分鐘先嚟換人

你想點撚樣啊老闆

愛蛇換人大師

錯啦 爺爺後期對住中下游（般茅果D)有時都控唔定個波
傳控都做唔好

執完都唔掂就係時候躝了 懷念牙達

傳控做唔好 中場廢個問題都存在左好幾年
16年打後都係咁

同埋
突破型既翼係一隻都無，pepe 都唔算係

人地高位逼搶就輕鬆破爺爺

自從卡蘇傷之後，就控唔到中場

真車路士/曼城呢啲出咗咁多錢先奶野，點捉都唔會捉我地先愛華頓/狼隊呢啲已經係咁出錢，高狗分兩年，每年額外出30-50m都唔過分啦，再加埋球會大概每年出到50m左右，兩年兩億可以買人喎。

我當中中用g29，其他位置後備用青訓，都只係防中攻中同前鋒要買人。一年洗80m-100m買3個有質素嘅人真係咁難？(已經唔計手頭上有啲人可以賣嚟換錢)

講到底高狗就係唔關心阿仙奴死活

隊波咁樣，正常教練唔會黎

雲爺爺囉
戴眼鏡嗰個

其實達狗唔識換人其實都正常
跟哥狗果幾年有幾可會成日比人追和，老老實實都座底win 2粒，換人都係求撚其輪換吓
跟爺爺果時，基本上後備都換果幾個唔會點轉人，有時神調動佢咁啱果日撞手神博一博比佢博到咁解

利申：上面9up

狼隊 精工都好過我地好多

講真，點先救到呢隊波？

降返一次班跌鋪勁嘅可能有機會絕地反彈

邊有咁易翻身，紐卡素降完班之後頹到依家

搵番雲加 咪再比啲反雲假阿間諜球迷入場

咩阿迪達 咪一鳩樣

排第10了

一向都係下遊球隊黎

其實羊拿好好用
加上佢地兩個咁frd
不過無啦，feel 到應該留唔住佢地
襯仲有約賣走算啦
比比呢個問題唔知可以點
80m 買，而家d 球員跌晒價
而家賣佢應該得返40m 都唔知有無
中場用G29, C8 都唔知買唔買得返
超碼要搵兩個逗住型中場
後防一定要大執
中堅全部要走全部炸彈

算啦，ff 完
武肺咁耐心諗隊波會反省下
輸鏝都算，比白反cup 真係想嘔

迷達算啦

隊波廢見慣不怪 但贏錢其實唔難

玩完了 等高狗賣盤 學狃變鈕

而家嘅羊拿唔似當年嘅 法比拿斯尼、rvp、臭燒山狗咩？

最好，最大威脅，最夾得到嘅組合

但就配埋d hea 9 二打六配到唔想認真踢，寧願諗下離隊好過

拿卡

到底比爾連長企右邊second half係有咩戰術目標

呢句真
紐記個老友新特蘭仲頹到連續兩年包尾降班
當年歐聯4強嘅列斯聯到而家仲喺英冠，足足16年

四閘陣好撚勁喎

車仔定曼聯都係有一年排十幾無歐賽
之後專注聯賽可以極速反彈
我地都做到

下下一個人擔大旗其實好攰 想走先係人之常情

依家就識懷念雲加，嗰時唔係反雲反得好開心？
日日講換人以為自己睇得好透，以為換完一定會變更好
成班天真嬌自作孽不可活

人地專注聯賽又有大手科水引援 阿仙奴唔會有

講到雲加唔會死咁
遲早都要換人嫁啦 早死同遲死既分別
雲加都係年年頭四姐 咪又係拎唔到咩冠軍

爺爺真係不死喎

老野快啲死添呀

J完贏查爾頓之後頽到而家

以呢個球會既架構 球主 管理層 投入
拎冠軍既機會微乎其微

爺爺不敗歐聯亞軍上神枱
之後n年無冠變地底泥
最後由於接手堆教練太廢又上返神枱

就算後防換埋Saliba落黎都唔預好得幾多
係好過現時果幾件垃圾 但𡃁仔大家唔好覺得會好似利換左vvd咁

賣auba/laca 中場入partey...再執件前場
等幾年重建 可能都會有番頭4既。。

邊個勁人肯黎
tsilva係咪黎圓夢

全部係我預期之內 希望高狗快手賣盤 唔好等到要降班先放手

施華你都要有錢先叫到人黎啦……

又唔洗種樹

隊波雲加教咪一樣死
雲加臨尾嗰季有lmao 藍斯 2禾b k6 蒙叔都柒到甩碌啦
同埋雲加唔通教足一世咩

真

講真唔似
兩個都唔係top fit（由其拿卡）同埋兩個基本上係撞左位既（兩個都要打中鋒,出曬既話羊要打翼,但個人認為羊打翼連saka/m35都好過佢）

唔講組合講下雲佩斯一個
其實雲佩斯當年咪又係要carry一堆垃圾,但當年既佢真係做到單天保至尊,而依家呢兩個係做唔到既

講得好！！！！！

搵利黎比
人地利打高壓,某個程度幫防線減壓
本身其實就算未有vvd+becker都夠佢地衝英超前2

我地根本上連前場既人都唔夠班（個個空有身價但完全配合唔到既）

希望我地沉輪時間唔使曼聯咁耐

學利沉返十年八年先

藍斯 2b 啞仔都攞嚟講

利沉嗰陣都仲有謝拉特呢個icon撐住隊波
阿妓咩都冇

宣明會撐住隊波

無vvd加Becker真係難啲
個陣隊利條後防太柒
成日對啲弱隊自爆

黑色n 連星

想睇11連
#BLM

其實認真隊隊停完賽出黎都好fit
得我廠好似無練波咁
對鏝你話落雨 宜家打白陽光普照都無得瀨
d人係完全唔上力

回家吧

控唔到波講乜撚

中場問題大d
又無防守，組又組織唔到

出得起人工就得
怕佢係第2個雷斯..

因為vps唔只係射手，佢仲連接到中前場

咪撚反雲啦，當時太多鬼咋

出得起人工...?

當年仲有song鳩吊
即係你地成日丁沙加做到果啲

佢肯減薪

沙加做鬼到過頭長傳助攻

細爆做到
不過十場一次

當年講咩新沙比
沙加長傳好準

算係咁啦
你睇下尋晚冇雷斯冇沙加D長傳廢撚到

佢會無啦啦有一場好勁

琴日中場傳波有冇fifa啲train既A grade

下年真係要搵個沙卡後備
Roca唔知伏唔伏

對手激嬲佢佢就會好勁
熱狗嗰場都係咁
即係佢平時鳩踢

睇J片就覺得幾廢

拿卡條撚樣都有人捧

琴日唯一作用 鏟落人地龍到

隊隊都有人擔大旗⋯⋯都好正常

但後面襯住呢班hehe haha嘅hea9 就真心好難唔灰

但都係俾人逼就淆底

你當嗰球通坑渠係死㗎

尋日算好
Holding係咁俾醫院波玩佢
後面兩個人仲傳

竟然冇阿妓球員喺IG 叫Leno get well soon
就算只係同事都會做樣關心吓掛

達狗係曼城到底學左d咩成場波左傳向右 右傳向左 轉邊又慢 守又守唔掂

佢自己企位有問題啦
成日企喺對手後面唔現位
叫d 中堅點傳俾佢呀

俾人逼得少啫
睇佢同ceballos拎波個反應就知視野級數上真係有唔同

你星期六日會唔會同同事傾生活野？ 阿仙奴=打份工 贏輸人工一樣 收工就落club屌女

屌你真係學到都冇用啦
曼城咩人腳阿狗咩人腳

其實未黎之前都應該forsee到
阿仙奴球員執行戰術上一定困難架啦

明明講好個個扮工,佢老味做爛市打得咁好
梗係唔frd啦

我諗開始有球員唔滿意達狗
首當其衝一定係燒 m35
歷史不斷重演

又係呢句
睇黎白禮頓人腳好撚勁
唔講以為阿狗班撚屌身價好低

人地有KDB C華先可以咁玩咋 我哋得宣明會細爆之流 好心就唔好玩呢套啦

冇燒冇沙卡=愛蛇最尾嗰期=放棄中場俾人強姦

Holding出返嚟感覺冇場好 一d都唔穩 梅屎仲好過佢

Arsenal 20 December 2019 Present 教左17場 8W 5D 4L WIN RATE 47.06%
達狗算係咁 有47%WIN RATE 踢兩場起碼有一場3分

落後換洛克人
一係達狗弱智 一係佢想洛克人比萬人屌

韋洛克究竟有咩魔力令到四個領隊都重用佢
雲加最尾嗰季擺佢上歐霸廢撚到仆街
愛蛇歐霸決賽換佢出嚟唔知做咩
今季初又係咁用佢
龍蛇達蛇又係咁

識含撚 或者真係好唔想出燒

成日話現代足球冇純10 號位置
但係燒喺而家隊阿妓中場仲係超班

冇理由唔出

上面想慳人工趕走燒 出阿叔打攻中都仲得

仲傾緊波

呢個唔係正常教練，係愛的表現

好奇一問，點解黑人要叫宣明會

呢度不嬲輸波屌波贏波屌女

屌睇返何妖尋晚個波真係on99
Laca瞓咗喺度都傳過去jm9

阿狗班黑人又瘦又黑 好似宣明會助養非洲兒童廣告班人

唔怪得我無女屌啦
轉會了

都10萬鎊

同埋人地點解要揀你阿狗

真係笑撚咗 個feel似想玩鳩拿卡多d

真係笑唔出
完全係覺得c8 on9

小學生都知唔應該咁樣交啦下話

c8已經算係阿仙奴最強既中場 將就吓

牙達太好人
怕奧燒落場俾個8號撞撚死
索性唔出

隊隊黑人又高又大隻 唯獨阿狗啲黑人就好似營養不良

C8係鐘意間唔時玩d花巧嘢

屈福特d中場nigga又高又大隻 我地d nigga一撞就散

陳晚新韋拉咁

唔係馬後炮 但真係完全唔覺佢勁
尋日已經有巴打喺呢度講 覺得佢成日妹下妹下拖慢哂節奏
季初到而家都冇改善
又鍾意喺後場扭波 停擺之前扭失過好多次
仲有試過對利物浦 喺自己左閘位橫傳返禁區交俾對手
呢啲都真係記憶猶新
踢波都唔撚用腦 隊友走位都唔撚睇 訓喺地下又照交 成日扮球王玩花巧亂扭
我知咁講好多人唔認同 但我覺得細爆都好過佢
更加唔好玩Ozil Xhala Torreira呢啲正選料
快撚啲返皇馬啦屌

所以zidane咪唔要佢囉
勁既又點會黎阿仙奴睇上年d. suarez就知

學白禮頓打法緊係唔使咁貴
但係阿狗學人地曼城打法

停賽前嗰三場好勁
防守 組織 突破樣樣都有
可能知就走 冇心機踢

嗰三個係指沙拖燒?

同意
唔覺得C8 好勁
仲要係借將幫人練兵
不如練細爆好過

不過暫時最好係出拖沙燒

記得睇過話青訓揀人標準有問題

上次先話輸3球都飛剷好熱血

沙拖燒應該真係最佳組合
但三個都傳緊會走
下年湯馬士 古恩度斯 韋洛克

仲thamos amn 細爆 wilock咋

我都聽過
好似話唔會揀太大隻 寧願要啲柔啲技術好啲
睇下Willock Nelson就知冇撚揀錯人

勁撚到
劍指英冠

未來十年中場綫無憂

saka m35 pepe
amn wilock 細爆
t3 holding 細梅 b2
leno
即刻開季都得

有冇手足已經睇慣左韋洛克當佢韋舒亞咁睇

勁撚過韋舒亞好多喎 似曼聯既pogba 似曼城既kdb

認真我覺得佢同尼爾遜都係好咗啲嘅

定係真係睇慣咗都唔撚覺........

amn 中場中 加強防守
wilock 新kdb play maker
細爆 防中 新派路 有長傳過人

唔認同 佢身體質素邊有普巴迪布尼咁好呀

你話似摩迪咁就差唔多喇

我鍾意你形容amn

他不是新kdb、不是新派路、不是新xxx
他，就是amn！

都係果句啦

成隊淨係可以出11 個

你買幾多借幾多三線線二線人黎到都冇用

大家都係姓韋

細爆有時鳩還鳩 起碼佢見到自己友比人恰會第一時間企出嚟

諗多左 達蛇係唔會出 M35 的, 轉返做宣明會力加就差唔多

放心啦 過多一兩年就會被同化
初初法比加斯出道嗰陣我地都話佢好有火
過多兩年咪又開始頭dupdup
華美倫個個都話熱血 未來隊長
做咗隊長嗰陣咪又係冇嚟神氣
睇慣哂

廢但有火

有閪用

兜兜轉轉
此中沙拖燒先係最好
我諗達蛇要諗下 4231 定 433 做長遠計劃

433中場嗰兩個3 如果要夠人抽 冇50m一個都唔得

4231 拖仲後生 細爆又啱踢dd 攻中擺60m去扔個好過 總數又平d...

有韋洛克啦仲唔知足

拿卡就算啦，條友琴日浪費咗3-4個入波機會

最聯周身債講咗都有十年
人哋吸金能力世界前三呢

我係羊都走啦 唔止今場 之前見羊成日舉手走直線 都冇人望/放到比佢走 永遠只係識傳最近果個
傳波慢 又唔夠力
琴晚岩岩開場已經好多醫院波 得Saka 傳中叫睇得下

成隊波搵個硬淨d都無等下季saliba黎 左閘牙蘇 中堅Saliba+papa，右閘saka, 中場party+拖搭燒/何妖，之後巴丁+auba/卡雲尼+pepe ，好似幾似樣

呢度班手足輸到癲哂

rb saka?
左t仔100%正選

所以咪教練問題囉
愛狗一開始黎到打得好肉酸但22場不敗

佢係勤力既
但冇最後一腳

FF到痴咗線

係喎拖去左邊...

踢咩前鋒

2 weeks

岩岩傷好 味落得場住

右邊牙蘇啦咁

下點都好過廢仲要冇火
琴日leno比人咁撚樣搞但成班仲行行企企小學生旅行咁即刻熄撚左(雖然之後開番)
隊波踢得垃圾仲要冇火 做球迷點撐?

笑撚死人咩50m前鋒仲要29歲, 仲要我唔覺得佢勤力
呢件+pepe真係, 加埋130m

不過之前拖都係踢得麻麻
真係成隊波得羊同leno似番d樣

唔明點解唔圍球證&7 號俾d 壓力佢哋
leno 瞓喺擔架都要自己起身diu9 個7 號，其他人龜縮
Auba 做隊長唔夠火

saka仲要同人擊掌
坦唔係好撚兇幫ozil 出頭 拎刀賊都敢兇架咩 死狗咁
其實最慘既唔係球迷 係leno心諗比人搞都冇人幫
我係leno出年去熱/曼

我見阿迪達都有同佢撃掌
cls

阿迪達阿狗隊長個陣都係唔搞事個d黎
不過唔知點解我印象中佢係愛記係d陰濕鳩頭黎

阿迪達賽後訪問仲要唔係幫leno 出返啖氣，而係幫對方辯護，cls

仲有對面件黑鬼 尋日落咗咁多腳牌都冇張
係咪呢排BLM緊有免死金牌

躝啦垃圾達狗
32強輸完仲諗住專心英超 點知踢得仲撚柒

講真唯今之計係跪求爺爺出山用willock 細爆呢堆垃圾保住歐霸資格

leno一定成世記住 呢班撚樣完全冇stand up for佢 分分鐘唔續約返德國

上半季牙愛D踢法華麗好多

輸到瞓醒教都仲要傾波，條氣唔順
阿迷做咗咩搞到要比球會逼害

話拿卡勤力
最簡單同基佬比 已經唔係同一級
再講個頭 頂龍門波2傳 基佬嬴哂.
肯定有人話拿卡射術>基佬
擺定個波無人守就可能係 基佬ZIP前柱果腳可能仲勁過拿卡
同隊友配合 唔知我錯覺定咩 拿卡淨係鍾意同阿羊配合
相反基佬以前係前面頂住對面個中堅做2傳 中場都入波多D

呢條友真係好撚仆街

都唔係只同羊配合嘅 都有同saka/細爆配合 係佢廢 配合唔到啫
同埋只係通常都係羊肯走咪覺得只同羊打配合

估唔到達狗廢過愛狗....
我諗達狗玩完啦 去d 2, 3線聯賽啦

拿卡射術肯定冇可能好過25基

一定唔順啦
成班契弟冇心踢，又唔幫隊友出頭，得班球迷勞氣

邊度華麗過= =”

企定定射係好過25基好多 不過講失機就不相伯仲

阿迪達：難以接受

【Now Sports】阿仙奴被白禮頓絕殺2:1，領隊阿迪達坦言難以接受。

「我們落敗的方式實在令人難以接受，事實上我們錯失了很多機會，送了對手入球，而且沒有努力爭取第2個入球。」阿迪達（Mikel Arteta）帶領的阿仙奴在周六英超不敵白禮頓。

阿仙奴在英超復賽後2戰全敗，阿迪達表示要鼓舞球員在下場比賽爭勝：「他們做很了多正面的事，但在這樣水平的比賽，你不能夠出現這樣的失球。這是我們的挑戰，重建一些這家球會應該有的東西。」

至於門將利奴跟白禮頓射手慕比相撞後傷出，阿迪達坦言這名德國國腳看來起傷勢嚴重：「我太遠了，看不到他們的動作，但一直相信球員不會蓄意傷害別人，我肯定慕比不是故意的。」

圖片來源 : ©AFP

諗諗下連教練都冇火，leno咁樣比人撞條友牌都冇張，如果係爺爺應該捉住啲球證起勢屌

都唔知傷幾耐

連拉鏈都唔識拉既廢老 幾嬲都無人理啦

最少都要抖9個月 加埋愎操
基本上下季都打完咁濟
預左下年都係無Leno

上年上半季勁到

leno仲好似琴日定前日同條女pre-marriage一周年
真係好撚慘...

雲加當年踢咗半季睇到拿卡唔掂即刻要買羊，如果雲加冇走應該已經賣咗拿卡，前鋒線一定勁過而家

剩係記得條傻鳩場場正選鳩出
永遠都係半場知死換人反cup

laca只係fifa 比人印象跑得射得

當年達狗做隊長成個啞仔咁

表弟唔好偷用ac啦

-6贏即係點華麗法 本質垃圾好快都露底

太子勁好多啦,智障綠日子

贏=-6
輸=廢

咪自欺欺人啦...

Ozil去咗邊

係係係

琴日條撚樣至少浪費左3個chances

班後生仔得巴丁同Saka okay, 其他Free撚走算啦

托囝傷咗？

死啦我仲有2件L9波衫,唔係好敢著喇

-6贏唔加把口啦
踢法華麗都講得出
係咪玩膠咋

Goodbye Leno, you deserve better

Arsenal have agreed a permanent deal worth £14m with Flamengo for defender Pablo Mari, who is expected to be out for around four months, until November, with ankle ligament damage. [Mail] #afc

11月見

好耐無試過瘋狂睇aftv

Thomas尋日射咗球xhakatheboom

佢連證明自己都唔洗就簽長約

應該真係好唔fit 唔係達蛇無乜理由唔出

睇人腳你仲當阿仙奴係以前嗰一隊強隊咩

講人腳其實big6最差啦 當然踢到咁閪又係另一回事

下個post個number mmi
今次我開錯number

傻啦 老細話你唔肯減薪就賣同無得踢
佢再唔fit極都好過willock啦

宜家係廢過水晶官 錫狼李喎

星期五又要俾Danny ings強姦

呢3個最勁

連白禮頓都贏唔勁
仲要對剋星修仔

擺到明一早傾掂要簽
只不過果時冇錢
否則人地冇可能借比你
你而家反口話唔要
一定暗啞底協議要賠好多錢

其實人腳真係好廢

其實成隊波係要轉風格
買一堆大肉膓 傳統簡單務實嘅中場
唔要咩創造力花拳繡腿
搞返好個底先講其他野
來緊嘅budget仲買啲咩技術型球員
一定仲伏撚過比比
排名短期幾年內唔洗理
最緊要隊波用返啲基本戰術正常球員先
下下一係傷一係心理崩潰打條毛咩
最好用多啲大隻力架
踢唔贏都撞撚死對面先算

所以party 好重要
不過而家咁樣一定唔嚟la

有錢咪得 不過呢隊波 野心又無錢又無

雲加晚期 隊波既心態問題咪同而家一鳩樣 成班波心態由以前帶到落黎啦 有新教練頭幾場睇落好d 之後又固態復萌

錢就一定冇 拎比比同拿加錢睇下換唔換到

Leno 下次接波要舉曬膝
邊個唔收步 就要隊個頭黎被踢爆

牙狗嘅話第一次已經豬十二碼

拿卡一定要走反而比比仲可以接受，佢同nelson風格唔同戰術上可以有更多選擇

其實係咪我有偏見阿狗好似比英超啲球證逼害咁款

想討論下各位巴打認為拖算唔算係務實型？
初初黎有表現同俾我地叫白簡迪
但依家基本上就算唔傷都無得出...

其實正常保護動作 不過阿狗難講

紅硬,都係要出場
不過唔洗抬出場咁解

算 不過佢身型問題令佢係英超蝕底
去其他聯賽一定好好多

躝未啊 對白狗都俾人反杯

拖係務實型
佢依家未傷好，好似要多一至兩個星期訓練

比比鳥出返嚟都係搞笑 有時進攻d比波完全唔知佢想點

贊仔仲勁

唔撚食肉邊有力爆 廢b2

我同意
但都寧願輸紅牌

冇咗我基之後就撚識踢波
白last果球明明就係我廠以前d超必黎

是否怪錯愛狗

擺明係
好似琴晚咁：
對面8號，第二次換人問題，
仲有之前都講到明旁證要好sure 有越位先舉旗
奧巴美揚球單刀越咁少都照舉
（雖然最後VAR 都會話越，但好明顯旁證都收咗order la)

仲有上半季嗰個被人踢到飛起 最終papa 入到
冇十二碼不特止仲被人吹番轉頭

真係痴線

其實係班含家剷怪錯爺爺

其實龍門接波舉膝好正常

老閪都保護自己先啦

就係廢雲件拿狗miss咁多chance都未講殺卡同細梅了

開始有陣咁嘅味

識波 不過條友係有心衝龍

個個都知入錯貨 但高層唔清唯有局住用

爺爺唔想

下個post唔開了 大家隨便發揮

中

以前嘅po霸們都走晒了

其實巴丁甚至nxxxxxx都好過佢，點解唔擺佢入後備
巴丁先係阿仙奴嘅未來，真金白銀買咗個有料後生返嚟又唔比佢上場累積經驗，拿卡就算有狀態都踢唔得耐，真係唔明巴丁做咩場都冇得落

信奧燒 唔怕

咩味

你咪po霸lo

有時真係諗唔明點解啲球員加盟之後團火dup晒
最近期例子係山狗 最後兩季都費時屌啲隊友 一齊行行企企
成隊永遠完全冇諗過要打迫搶 就算落後緊都hea住搶波
最近一個會熱血提場已經係高基連 利申迷鳩

我都走了

玩留

你返新工頭幾個月都會搏d啦 但返耐咗發看堆同事都係鳩hea

跟住自己又hea埋一份，間公司又唔點炒人，又準時收工

老實講睇咗呢隊垃圾波十幾年，呢一年真係心都淡埋
而家睇返其實嗰個moment炒雲加真係最on9，請愛狗就更on9，間接導致請達蛇呢個決定某程度上都係錯，玩埋達蛇一份，當年skip咗愛狗直接搵達蛇可能仲好，最多俾雲加坐多一兩年先交棒

愛狗同班垃圾高層摧毀晒所有基石之後請個冇實戰經驗得個名師徒弟CV嘅名宿翻嚟根本無補於事，好似跟風請名宿咁，但係撚伯同蘇9都有喺弱隊實戰過
愛字頭咁閪都好，安76都救到下，有啲嘢真係要有經驗搭救

唔敢話達蛇戰術錯，只不過用宣明會都唔用燒 巴丁，真係諗唔明

咁咩moment 炒雲加先適合

拎完fa cup個年
收個靚尾

永瀆

（雖然之後開番）

老實講
雲加點都要走
都七章野仲教隊波頻頻撲撲咩
真迷雲會想雲加走多過好似最尾幾季咁係度掙扎
戰術永遠抄人地 作客就閪到仆街
愛蛇一開始係威係勢
大家都迷愛 證明大家都想變 隊波有返希望
但冇諗過愛蛇自毀長城咁on9姐
（係咁轉陣轉戰術 雪燒雪拖 清老臣子）
望就望達蛇咪玩政治波雪燒雪巴丁

下要抖咁耐

羊放左 收燒 垃圾爆中場仲要加埋件洛克人
有冇前任戰術大師嘅感覺